## Clean Generador de QR y Envio de Mensajes por Whastapp

**Generador de QR y Envio de Mensajes por Whastapp** ---> 
### Tecnologías

  * [nltk](https://www.python.org/)
  * [Postgres](https://www.postgresql.org/)

### Project Open Source

### Crear Base de Datos en postgres

  - `sudo su postgres`
  - `psql -c "DROP DATABASE txt_app"`
  - `psql -c "DROP USER txt_user"`
  - `psql -c "CREATE USER txt_user WITH ENCRYPTED PASSWORD 'XXXYYYZZZ'"`
  - `psql -c "CREATE DATABASE txt_app WITH OWNER txt_user"`

### Install Postgresql
  - sudo apt-get update
  - sudo apt-get install postgresql postgresql-contrib

### Create Virtualenv	
	- virtualenv -p python3 env

### Activate virtalenv env en linux
	- source env/bin/activate

### Activate virtalenv env en windows
	- source env/Scripts/activate

### Install requirements 
	- pip install -r requirements.txt

### Run project o Make run
	- python main.py

### Para iniciar el servicio 
  - sudo service postgresql start

### para asignar contraseña 
  - sudo passwd postgres

### para entrar a postgres 
  - su postgres


### Agregar permisos a tabla en caso de ser necesario
  - GRANT ALL PRIVILEGES ON TABLE dates TO txt_user;  


### create database por consola 
  - psql
  - \c txt_app; # Para usar la base de datos 
  - create table dates; # para crear la tabla dates
  - \d dates; # para ver el detalle de la base de datos


# Título del Proyecto

_Acá va un párrafo que describa lo que es el proyecto_

## Comenzando 🚀

_Estas instrucciones te permitirán obtener una copia del proyecto en funcionamiento en tu máquina local para propósitos de desarrollo y pruebas._

Mira **Deployment** para conocer como desplegar el proyecto.


### Pre-requisitos 📋

_Que cosas necesitas para instalar el software y como instalarlas_

```
Da un ejemplo
```

### Instalación 🔧

_Una serie de ejemplos paso a paso que te dice lo que debes ejecutar para tener un entorno de desarrollo ejecutandose_

_Dí cómo será ese paso_

```
Da un ejemplo
```

_Y repite_

```
hasta finalizar
```

_Finaliza con un ejemplo de cómo obtener datos del sistema o como usarlos para una pequeña demo_

## Ejecutando las pruebas ⚙️

_Explica como ejecutar las pruebas automatizadas para este sistema_

### Analice las pruebas end-to-end 🔩

_Explica que verifican estas pruebas y por qué_

```
Da un ejemplo
```

### Y las pruebas de estilo de codificación ⌨️

_Explica que verifican estas pruebas y por qué_

```
Da un ejemplo
```

## Despliegue 📦

_Agrega notas adicionales sobre como hacer deploy_

## Construido con 🛠️

_Menciona las herramientas que utilizaste para crear tu proyecto_

* [Dropwizard](http://www.dropwizard.io/1.0.2/docs/) - El framework web usado
* [Maven](https://maven.apache.org/) - Manejador de dependencias
* [ROME](https://rometools.github.io/rome/) - Usado para generar RSS

## Contribuyendo 🖇️

Por favor lee el [CONTRIBUTING.md](https://gist.github.com/villanuevand/xxxxxx) para detalles de nuestro código de conducta, y el proceso para enviarnos pull requests.

## Wiki 📖

Puedes encontrar mucho más de cómo utilizar este proyecto en nuestra [Wiki](https://github.com/tu/proyecto/wiki)

## Versionado 📌

Usamos [SemVer](http://semver.org/) para el versionado. Para todas las versiones disponibles, mira los [tags en este repositorio](https://github.com/tu/proyecto/tags).

## Autores ✒️

_Menciona a todos aquellos que ayudaron a levantar el proyecto desde sus inicios_

* **Andrés Villanueva** - *Trabajo Inicial* - [villanuevand](https://github.com/villanuevand)
* **Fulanito Detal** - *Documentación* - [fulanitodetal](#fulanito-de-tal)

También puedes mirar la lista de todos los [contribuyentes](https://github.com/your/project/contributors) quíenes han participado en este proyecto. 

## Licencia 📄

Este proyecto está bajo la Licencia (Tu Licencia) - mira el archivo [LICENSE.md](LICENSE.md) para detalles

## Expresiones de Gratitud 🎁

* Comenta a otros sobre este proyecto 📢
* Invita una cerveza 🍺 o un café ☕ a alguien del equipo. 
* Da las gracias públicamente 🤓.
* etc.



---
⌨️ con ❤️ por [Villanuevand](https://github.com/Villanuevand) 😊